小米之家就黎係旺角開啦

係信和斜對面

旺角一早有

地鋪喎

你都弱撚智, 樓上舖就唔係旺角?

屌米fans係呢啲質素

小學雞對話

香港地底都唔屬於香港啦

周六福定周大生隔離？
蛇鼠一窩

早就應該開啦

小米除左電話 router唔用之外
家電其實幾高CP值

但香港米家都冇大陸咁多電器

唔買手機
買電器都好

屌你老母閪米

被自殺同洗頭艇嘅開始

小米定位係無乜競爭對手
一隻小米手環百幾蚊，有晒基本功能

你睇佢雙十一優惠其實有好大減價空間
小米唔係平，根本係其他廠食水深到離晒大譜
如果放入 Apple Store 就會賣千幾蚊

屌米幾時執呀，支那牌

屎米尿袋真係足料喎

人如其名嘛

小米嘅lightning線算平靚正嘅

係好用

係 scale of economy 同埋 retail channel cost 嘅問題

除左係大陸牌子 可以講係良心價 尿袋平撚到又好用

個淨化機比人試到造假

你呢堆野咪又係連你個wifi 上傳北京

如果咁都講得通 又要講所有發射站係華為 跟住又話得SMC唔係華為站 完

點造假法？啱啱想買添

冇記錯係買果個人買完就放低係屋
隔幾日連上手機個app再開埋部機
app話淨化空氣緊 仲講埋空氣質素
但原來佢冇撕到濾心包裝紙
即係個機同app根本講緊大話 冇過濾都話過濾

佢而家已經冇濾心包裝紙

好彩無入手。目前仍然用緊sharp。

但我用過meter去度，佢其實都work，同埋用左幾個月換filter時個filter都真係隔左好多塵，不過米家app裡面個reading就純粹參考下就算

今年上市

希望有多d野買…

我覺得小米啲Peripheral device做得幾好

有用小米電同磅

個app個數據參考算啦

用左三個月 濾網堅係痴晒塵
隔離屋住左個阿婆早晚都係窗口燒香
diu 9佢成日吹撚晒過黎
開大個過濾器又真係好快清走陣燒香味
朝朝早gal 頭噴hairspray
次次噴完，部機就會感應到自動開到最大
每日自動開機 熄機
8舊水一部空氣過濾器 200蚊一個濾網用8個月
同價位邊有對手

用埋佢548蚊 IH飯煲
真係煮到每粒飯分明一粒粒
又係同價位邊個飯煲有得比

唔好同我講支那牌 俾人監察

唔討論飯煲 風扇 空氣過濾器可以監察啲咩野

市面上大把電器大牌子都係賣緊大陸貼牌機啦🤷🏻‍♂️

小米手環？算鳩數罷啦

人地為上市做好準備姐

另外有個測試好似係話冇擺濾心都話空氣好清新

其實呢個價位真係無敵，功能又ok

其實淘寶有人改裝個濾心,自己加個電腦風扇就可以做到過濾,好鬼平

買手提電腦好唔好

我都想

想買部note4x刷lineageos好唔好
4+64 最平幾錢？

官網1399 傻仔先買

台灣勁多人買小米. 賣到唔夠貨賣.
香港班友都係淘寶買, 一係買水貨.
買小米都係等雙11 先會平過淘寶買..